有無人唇紫黑色最後改善到

有無人唇紫黑色最後改善到
而家真係天氣凍小小就好似勁紫
有無方法改善
有無人最後成功改善

唇膏囉

有咩用，我晚晚整都係無改變Ｄ色

食少枝煙囉

嗰啲乜鳩半永久化妝好似得

自從同人kiss多左後就變返紅了，細個好似中毒咁

買嫩紅素搽

我係白色唔搽唇膏好似病咗咁

紋唇 輕鬆解決

你係咪心臟唔好

我都怕出事

@黃宗澤

搽痔瘡膏上去

睇醫生，個肝有事

好似佢咁？